2016年勇士73勝創記錄第一，湖人15勝排包尾創隊史

時間過得真係快

打錯，係17勝

屌包尾咪又係同一堆人

Dlo

占士自由身轉廢隊
kd自由身轉73勝

金塊都勁喎

勇士專登抽狀元
屌佢老母下年傷好返
又可以打五巨頭

CURRY同KT復出都冇用

係 全世界都知班人好撚估惑

早排連勝 轉頭即刻收起Russell幾場擺爛

笑死 foj fans 真係冇撚腦
轉親隊都拉10個8個入去叫廢隊

垃圾始終係垃圾

冇啦，當年雖然73勝，但冇kd，一打playoffs，強度高比賽就收皮，要4：2，4：3咁晉級。當年仲差啲比雙核kd雷霆收皮占士喺騎士多粒星先贏4：3

去熱火 廢柴隊友
返騎士 垃圾隊友
去湖人 腦殘隊友
占犬真係講撚晒

宜家又組五星戰隊
rondo
howard
ad
james
cousins

不如放哂成隊落去啦

冇人要執返黎 打返起又做得巨頭
拎老底又做巨頭

上年cousins都比人吹撚到星啦啲湧比人屌撚咗幾耐，之後比人笑五星都拎唔到冠
當年洛文冇人要，公牛要，佐敦馴服咗佢，都比人吹到冇洛文佐敦冇冠

我湖世界第一☺️

果年宇宙勇破紀錄 但一野比高比搶晒風頭

ad, danny green都黎埋黎都叫廢隊